其實大陸佬走資點解唔走去台灣？

如題

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬